流亡手足心底話(代Post)

見到個台Admin話冇account，代分享

Fr: @hongkongerintheworld

#讀者投稿

光復香港，時代革命
我想同大家分享下我既感想～
所有野都好唔真實，明明早一日仲嗌緊口號。有諗過被補，有諗過坐監，無諗過要流亡...
但當所有事發生果時，一切既預計同想像都係幻想，我想保護香港，代價係以後無得返香港。
自己小隊所有成員皆以被捕，只係得返自己未被咬。但內線同我講，呢鋪唔走唔得，一定要即刻走。
我好唔甘心，好唔想走，明明我先係土生土長既香港人，點解我既國家被入侵，我地反抗，換黎只有被捕重判，被失蹤，被放逐既結果？
流落異鄉，無想像中的美好，都無必然既幫忙，每日只有自己後悔做得唔夠多，睇住其他隊友上庭判監。
再無人識得同我圍爐唱榮光，只可以電話自己播黎自我安慰，呢份感覺好傷心...
我既自由係建基於手足同隊友既血肉同將來上，所以我無資格放棄。
灰，可以。放棄，不了。
香港人，可唔可以應承我，盡力而為，比我有一日可以親眼見返我既隊友，比我地同大家一齊唱榮光可以嗎？唔好再內鬥，鬥黃各樣那樣好嗎？唔好失敗主義，唔好投白票，做曬所有你地可以做既反抗好嗎？唔好考慮成功與否，上下問自己做左未。唔通你真心覺得，我拎塊浮板真係可以擋子彈；我拎支火魔就可以打贏狗？我地都唔計成功與否，我地只求無愧於心。
手足，盡力而為，為香港出埋最後一分力，比世界知道我地香港民族係同支那唔同。
只要有一個真香港人去到彼岸，我地都未係輸。天琦講過，呢代人會搬石頭掉落海砌路比後人過河，佢地深知會連人帶石跌落海，依舊會前繼後仆上前砌路，好多手足已經鋪左前路，後路要靠係你地了。
我唔後悔，比多十世我揀，我一樣會做同樣既事。

講多樣野比大家知，我一直都唔知我隊友既真名，因為我地tg識，唔係現實朋友，我地講過，問名就無謂啦，拉左比狗打到爆響口咪大撚穫？最後我係係裁判書同新聞先知佢全名。大家一定要珍惜所有既一切。

一息尚存，抗爭到底。

攰就聽《這地》，灰心聽《榮光》，絕望聽《不屈》。

香港加油

遠方手足上

Admin手足，如果可以就放埋上lihkg比大家睇下我既分享啦～ 我都想同lihkg手足們交流下，如果可以的話～
我無乜證明可以證明我身份～唔好意思

推一推

走啦
去到另一邊好好咁生活

屌
食食吓嘢想喊出嚟

推

大家唔好放棄

流亡手足冇人理

71 見

屌你食屎啦

Push

有時TG見到有啲手足個acc突然冇咗嗰下真係
一息尚存，抗爭到底

真係唔知去邊揾
唯有多啲留意吓法庭消息，去聽吓審

多謝手足幫推

極速巴

我一直都唔知我隊友既真名，因為我地tg識，唔係現實朋友，我地講過，問名就無謂啦，拉左比狗打到爆響口咪大撚穫？最後我係係裁判書同新聞先知佢全名。

我地唔可以辜負手足嘅犧牲

大家盡力頂住

可以同流亡手足交流吓，佢會睇

大家盡力啦

加油

恐龍仔.....好得意
多謝手足幫推

恐龍仔可愛

手足們大家頂住

台灣手足，你哋要撐住

大巴 手足需要應援過黎打鼓

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

71見

入內打 心聲未夠多人睇到
多謝你叉燒包

71 個個都要出嚟，俾啲氣勢外流同還押緊嘅手足睇，我哋冇放棄

光復香港，時代革命

極速巴.....今日好多判刑

民族自強 香港獨立

有冇搞錯 個channel得1k sub
@Hongkongerintheworld

樓主
pin

對比係手足ge付出 我呢d冷氣軍師算係咩

一息尚存抗爭到底
7月1維園見

我立眼睇過聽日有香淑嫻判刑

流亡手足心事台
幫手like 吓同 share

pin 咗
多謝手足支持

加油 手足

見到佢哋話好掛住豆腐火腩飯

雖然大家既崗位唔同左，但係光復香港條路上面，一定搵到大家適合既崗位。
記得係流亡既時候都要好好照顧自己，一定要等到返黎香港既時候。

好想佢哋可以返嚟

深夜推一推

香港人真係要團結
手足 我地會有光復既一日的

好好生活
佢地會掛住你
我都掛住你

多謝咁多手足留言
推一推

聽日見

台灣手足，幫我哋打氣

遠方手足
我哋冇放棄

如果可以，我想手足公開被甶人蹤手足資料，
太多無名義士，如果你識，想要廯中聲講出黎，歷史需要有這些義士名字。